幫襯咗好耐嘅骨妹尋晚咸哂口話大陸老豆畀公安塔咗要三十萬保釋

佢話其實中2咗我好耐, 想解決埋呢件事先同我長相屍首
禁哂銀行個十萬之後佢就無哂影way鮮都block埋我
好擔心佢有事, 但呢排發過夢唔敢過關上去搵佢, 可以點救人?

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

You’re really smart if the thing is true
大陸需要你

你有冇搞撚錯呀?
你發過夢仲俾錢蚑那狗?
一早就應該當撚晒全部蚑那狗都係敵人啦!
唔撚好再去蚑那，以後都唔撚好再去
呢十萬已經變成引你去蚑那嘅餌
個骨妹係聽蟈安指示呃你錢㗎
你要命定要返呢十萬?

照上去大陸啦
香港已經唔需要你

咁易呃既

籌多廿萬先講啦

邊撚個話要10萬
而家係擔心佢唔夠錢還出左事。。。

上去啦垃圾，唔需要你發夢呀
發你既春夢啦垃圾

快啲上去啦，遲左條女都被人捉埋

一人捐啲ok捐完以後唔反降

都仲係回曬塘wo清 我比2分..

《+;![].夜.＊ 雨﹍×°繁星°°°×．﹏\》

樓主真心好勁 已經完全唔係同一個level

不如你話依家搵親戚籌到20萬睇下佢死唔死返出黎

咪撚再開on9 post

送錢俾人咁好既

唔柒啦，個個過咗羅湖橋就毒撚變情聖....

公安要30皮
你先比得10皮隻雞
唔肉償埋個20皮點解決件事同你一齊

1分=10萬thanks清...

大是大非既時候仲係到玩膠，
blocked

我又諗起你個娜璉骨妹

佢早排腎衰竭過咗身

on9精蟲上腦 同支那萬人枕臭雞講感情 你醒下啦打完飛機未